Проект створений для контролю за грошима. Користувач може створювати свої місця збереження грошей, додавати прибутки, 
витрати, категорії витрат, джерела прибутків. Користувач буде бачити усі ці складові, може видаляти та редагувати їх.
У аплікації виводиться динамічно виводиться інформація загального бюджету, прибутків за місяць, витрат за місяць та 
місячний баланс, також виводиться історія прибутків і витрат помісячно. Користувач може почати користуватися аплікацією
зареєструвавшись, залогінившись.

